Geen leugen ", zegt ik.
"Leg je hand op dit boek en zeg het."
Ik zie het alleen maar een woordenboek waarschuwen, dus legde ik mijn hand erop en zei het.
Dus toen zag ze er iets beter tevreden uit en zei: "Welnu, ik zal er wat van geloven; maar ik hoop genadig te zijn als ik dat doe geloof de rest. "
"Wat wil je niet geloven, Joe?"
zegt Mary Jane, naar binnen stappen Susan achter haar.
"Het is niet goed en ook niet goed dat je zo tegen hem praat, en hij een vreemdeling en zo ver van zijn volk.
Hoe zou je willen zijn zo behandeld? "
"Dat is altijd jouw manier, Maim - altijd zeilen om iemand eerder te helpen ze zijn gewond.
Ik heb niets met hem gedaan.
